睇完呢張相 有無人再會話裝修無用

我地唔係無差別裝修
二坡坊d鋪都即刻戴頭盔

五大訴求 決一不可

Credit to 中央聖學子

決一不可
意思係 "堅決不可以讓一個通過"
擺明係表面認輸, 實際上唔服你

決一不可

我覺得佢地中文唔好係可以理解 無為因為一隻字而拆

我剩係見到逼人發聲支持示威者

即係一個訴求都唔可以應承

拆

無人逼 都無人諗住幫佢地裝修

決一不可
有心玩野定唔識字

咪撚咁天真，凡事要有真相，唔好人話咩信咩，大陸佬咩都做得出

決定一個都不可?

我淨係見到你個冚家剷 迫人哋上道德高地
係咪想同我好好辯論呀？
現實世界約出嚟呀？
唔啱隻秋都可以

決一不可 = 決不可答應任何一項訴求

佢冇講錯到喎，事係係咁

最可悲係佢地相信黑衫係無差別攻擊商鋪，同埋法治已經保護唔到合法/正當商人

佢哋同以前交保費俾黑社會有咩分別？

仲有，你咁嬲做咩？唔岩聽就搞到要隻秋？

邊撚度有無差別
只係攪藍店
只係搞支那店
你唔撚使講夠薑出嚟隻揪
邊個贏咗邊個係道理

好呀，15分鐘後，不見不散，地點你話，就你，驚你冇錢塔車

香港地大撚把舖頭無講過一句，安然無恙
二坡防班垃圾黑社會收共產黨錢，打手足，打平民
咁做只係針對政權

記得問媽咪攞錢

同你老3p婆完問佢攞錢

你想喺邊度等
快撚啲講

唔 L好走數呀

啊，我知，媽咪未訓醒，對唔住，咁等佢訓醒先啦，唔好係佢櫃桶拎啊，偷錢唔岩架

我問你而家去邊度隻揪呀
肺西

好啊，近近地，就機場啦，呢排成日去

我半個鐘後可以到機場
而家我同你講
翡翠拉麵小籠包等
我實打撚爆你

半個鐘後翡翠拉麵小籠包機場等呀

好，到時見

叻喇叻喇，知你住青衣長康個頭，平日返night shift? 慣咗夜訓？今日唔使on duty？

張圖好撚正

到左未

痴線，貼護身符咁

我係住高級住宅區九龍塘
返工就青衣
到未呀仆街
你喺天水圍搭的士出嚟係咪好撚耐呀

大大個人企喺度等你呀

7頭我問你到咗未呀
走數呀？

成班連登仔打哂飛機仲話成功收服鄉黑
決一不可呀

可以約出黎
唔係逼人發聲係啲咩

堅決一個都不可

咁你用愛與和平感化佢哋囉

到未呀
死曱甴

平時要同你老母老婆 3p,梗攰啦

等多陣啦，你係青衣入機場就話快姐，我將軍澳過嚟，等緊車，唔好走啊

快撚啲呀

將軍澳曱甴，快 Ld啦

咪 L走數呀
等緊你黎打 7我

唔好玩啦，九龍塘返青衣？

返邊間青衣酒店？你返工真心近，住青衣長康，返青衣南橋個堆酒店

on撚鳩
廿年前小學雞玩online game呀?
出黎隻抽

我喺青衣船廠返工，得閒嚟探我
仆街仔
到未呀？

真心呀
你老豆老母生梅毒性病
你仲要走數唔撚嚟
將軍澳曱甴係咪走數呀？

推

真係出來咩，chok下佢姐，佢邊行得開去機場啊，佢每次係隔好耐先覆，應該返緊overnight shift，青衣有幾多間酒店姐，我想揾佢唔難

費西你係咪上到太空呀
要唔要幫你老豆執骨呀？

等緊你起我底呀將軍澳曱甴

走數費西收皮啦

我等緊你逐間逐間搵我出嚟呀
快啲起我底啦肺西

係咪想二次裝修

抽插緊你老母呀
呀 sir
你老母咪又係狗乸

屌你老母做乜笠曬水呀
縮返入你老母個臭西到啦
幫你老母個臭西裝修呀

都幾似

如果我係褔建佬
痴張紙就可以換返幾十萬裝修費
我一定間間舖都痴

但係都好撚廢 有一邊咁快笠水

專心做野啦，玩手機，同埋我唔係差佬，唔好老屈，話哂我讀書ok, 好好醜醜都係大學畢業

其實鬧緊啲乜
見到堆粗口 但唔知發生緊咩事

去飲杯涼茶先啦！巴打大家都辛苦喇。香港人平日工作忙到飯無得食，廁所無得去，家庭生活又未必如意。這4個的煎熬只有自己知。我地齊上齊落！

阿sir係咪毅進大學
定ive大學畢業呀？
尋日打黑衣人
打得開唔開心呀？
縮 L返入你老母個西到啦
死曱甴

唔知
純粹食花生
當放鬆下
但係笠水好撚柒
一係當初就唔好應承
認低威唔撚出咪得

佢仲要懶風趣話自己真係唔會出嚟
阿sir真係阿sir

阿sir你專心on duty 啦
成個連燈都話你係7頭呀係笠水
小撚心你去槍走火打撚爆你個春袋呀

原來落緊雨

我煲比大家飲都得。不過我真係天水圍友，出嚟都要啲時間。

7到盡頭仍是 7

係

懷疑班傻鳩唔識字

我剩係見到你老母追popo絛撚黎唅

等你探我呀
I大仔
死 L左佢啦
曱甴

仲要含到雪雪聲

咁都叫逼呀？
你唔知荃灣發生咩事？
你盲撚左？

起底功能知道你咁多野，就知你番緊工，放硬我飛機

唔明點解要出嚟隻揪你地唔係討論緊架咩？佢係on9不過你都唔好一句唔啱聽就屌鳩人啦好無

稀有正常人！！！ 請多啲出嚟發聲， 唔好等佢哋以為自己大曬。 明明就係強迫發言、主動排除異己， 仲可以咁理直氣壯

5毛心中只有 RMB

講緊二陂坊裝修後貼紙脫罪，大家收唔收貨，點樣先收貨，就係咁。

留言好睇過#1樓

喂五毛狗 一起你底知你咩料喎

你要起就起清楚啲啦， 一直都講緊歡迎起底呀傻仔

走數西
出黎呀
到左 T1啦
死曱甴
你都好厚西皮
淆西仲要係度兜
又起唔到我底
你真係唔死都冇用

成個連登笑 7緊你呀
呀 sir

全國連登都恥笑你係笠水廢人
世上總要你啲廢人
你唔死邊可以帶到畀我哋歡樂呀
呀 sir係咪仲返緊將軍澳警署呀

玩野？ 仲喺度分化！
人地如果有寫五大訴求缺一不可真係冇理由搞人
你over咗喎
平時寫開黃屍instead of 黃絲？

中共將給你$0.5

0.1呀笨，0.0呀笨

真係唔知邊個傻仔
五毛狗 原來你盲撚黎

豬西隊友
出聲啦
等緊你起我底呀肺西
你死撚咗真係全連登都開香檳慶祝呀

你自己唔肯去睇全面啲嘅新聞、片就嚟話人盲 自己去搵片睇啦傻仔

做乜唔出聲呀廢人
阿sir你係咪好忙呀
忙住睇 av？

5毛仆街死

廢人出嚟呀
你老豆老母家姐細妹全家畀我中出緊呀
起底好撚叻呀嘛
等緊你斬我全家

其實係呢度做正常人係幾難

冇差別攻擊商鋪，真假已經唔重要，最起碼貼紙既鋪頭已經信左，如果第時間間鋪都貼呢啲，好似門神咁貼，玩完

5毛狗
一啲睇到一啲睇唔到
典型藍c

至少唔敢盲目附和藍屍。

你 準備del account
成個帳號係過街老鼠啦
聽日我幫你將件柒事貼滿將軍澳連儂牆
走數 popo

我真係彩你都廢事，講嘢冇point, 冇讀過書？中學畢業？

隨便，我唔care

你老母係智障嘅生咗嚟呢個智障出嚟囉
返去匡智奶西喇

所以話真係初時都唔忍心叫佢哋暴徒， 反送中情有可原合情合理， 儘管有黃藍之分等大家都知呢條法例唔係咩好嘢。 但到依家咁真係名副其實嘅暴徒， 任何異見者輕則圍吊、 起底、抽水， 重則圍毆私了。

明明冇任何事情可以黑白分明， 事出必有因 。佢哋偏偏要講到黑白分明， 洗腦式宣傳， 成個邪教咁

咪click 條link ，有古怪！千祈咪click！

好過你毅進仔
走數popo
你老母係聯合國軍妓呀

你有資格care？
你係聯合國軍妓個狗仔咋
返咗去將軍澳警署未呀？
汪汪汪

出少句聲冇人知你柒。 你咁有本事，你抄佢ip地址出嚟， 恐嚇埋供應商，搵埋佢住址，私了埋佢呀笨

P牌 5毛狗返去同雜種打飛機啦
呀 sir今日含到雪雪聲

屌你老母
出黎私了呀？

喂藍c狗 咁快改名扮野呀
唔撚睇下自己陣營既藍c 狗 放黑社會打黑衫
又唔撚睇自己果邊既人出刀手
更唔睇下自己支持既狗都係行緊私刑打示威者
瘋狂打頭 瘋狂屈關節
做人做到你咁 有啲睇到有啲睇唔到
真係可撚憐
黃藍係政見 黑白係良知呀
你條柒頭淨係睇到示威者做既野
琴日呀 你班藍c 陣營 的士撞斷示威者腳
睇你條柒頭又睇唔到架啦屌你老母 盲閪

淆底呀？
廢西

比你起底仲唔改名？
I love RMB

成日都有道德L 出來玩正義，9up， 咪9理佢

做咩呀條氣唔順呀？ 人哋講事實講中你哋痛處， 無法反貨所以要滅口？ 好驚呀！暴徙要殺人呀
25分鐘亞皆老街彌敦道交界

又轉 Account幫自己護航呀？
梅毒支那狗仔

有人叫人暴徒喎
藍屍出現鳥
記得帶返委任證同 number呀
傷心柴支那狗
我會係樓上幫你做個大特寫 po上連登
我又幫你賺左 5毫啦
汪汪汪
去自殺啦 費人

傻仔，我自問冇本事有咁多account呀， 我都想開下分身呀你不如教下我呀？
我中梅毒你咪係愛滋賊囉， 你屋企人冇話畀你聽咩？

時間地點都出埋啦。人呢？ 乖仔

你唔知我屌撚哂你全家咩？
你老豆老母細家姐全家都中梅毒愛滋
等緊你哋闔家剷呀
曱甴

仆街仔你到啦？
自拍黎睇下先
呀 sir你今日射波？
小撚心你老婆老母同我3p呀

乖仔，人哋鬧緊你曱甴，你點可以用同一個詞鬧返人㗎， 你媽咪冇叫你唔好執人口水咩？ 我有叫佢提你㗎喎

過黎打 7我呀
我係荃灣
等緊你呀
廢人

乖仔
你全家都有愛滋梅毒性病
你老母冇話畀你知 你成世都係等死咩
或者你縮返入去你老母個西度仲有得救

夠鐘返去匡智讀書啦
讀完之後就可以開開心心做五星級庇護工場

屌你老母係咪笠水呀等緊你覆呀
我喺荃灣等緊你打七我呀
Come on

你媽咪話你 生性膽小怕事、欺善怕惡， 冇同我講你詳細地址喎。 你咁想我嚟探你至少講下你喺邊條街樓下呀？

你個衰仔跟大個我都未見過你一面， 都想知你有幾似我㗎嘛

傻西
你冇聽個老母講佢係比個印度佬中出之後先生你出嚟咩
乖呀
小雜種
執撚返你哋喺啲咖哩味玻璃碎先啦
你個印度咖哩味玻璃心跌到一地都係

最終大佬東邊圍池糖好似八鄉咁就好獅了

等緊你覆我呀肺西
係咪梅毒發作要去油麻地社會衛生科呀

你真係好鬼好笑， 畀人鬧到變畀人笑， 真係好有天份做棟篤笑。 繼續加油， 不完美可改善

迫人表態最on9

P牌仔仲好笑啦
呢個就係要你啲p牌仔5毛現形
全世界都係似笑緊你呀梅毒西

嗯嗯，你加油。 加完油記得話我聽你地址呀。 行緊去亞皆老街， 等你過嚟都可以

最好笑你就係你個p牌囉
Popo
汪番兩聲嚟聽下先啦

決你老

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

七頭冇人應承過你去呀
等你表演呀
你咁撚犀利起我底呀
小撚心啲上面有人掉嘢落嚟呀

山支狗

你老母畀我中出咗十幾個鐘
你都情願去亞皆老街隻揪唔救你老月
真係不孝
我叫你過嚟荃灣打七我呀廢人
原來你隻抽重要過 你老母個西

覆我呀
垃圾
返到屋企你又要同習總含撚
辛苦啦
汪汪汪

認真你係咪想我搵你用緊既網絡供應商？ 仲記唔記得連登account 有咩途徑取得？ 通常取得嘅人士都係咩身份？

唔使咁驚， 我唔似你哋我唔會做犯法嘢嘅

覆我呀
工聯會非洲支部 5毛 p牌仔

等緊你
係就快 d
巧驚驚

快 d啦
唔好得把口

快 d啦 p牌仔
鬥快呀

搵人寫三個空格俾佢改正喇

都冇野好裝
下一步係 宣揚過去藍絲page
兩邊不是人

我無逼你老母生你出黎

有意思咩

又係你個死黑警

有成效但風險都唔細

一早支那出咗通告改一毛啦

行得正企得正點解要改名呀?

傻閪三毛死全家

因為行唔正企唔正
Btw 希望大家各有各做
唔認同嘅可以唔跟佢做
然後用自己方法做
但唔好批評對方

我串緊隻一毛之前同佢係屯門拉fa個po嘈過 佢唔否認自己係黑警

屌條友不嬲五毛黎
Block L左佢十世唔駛理佢

收撚皮啦死警犬
唔講下黑社會點斬市民先？

喂 垃圾 叫你啊
唔好咁睇唔起你啲同袍啦
人地冇讀過書都起碼識走出黎，大熱天時著full gear 無差別打人出氣
點似你淨係識係鍵盤後面上網搵人鬧，隻揪都唔敢出黎
你啊，狗都不如啊
縮翻入你老母個閪到做鍵盤廢青啦

似係驚撚左多啲

革大

幫我click入去推
和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

推上頂

好撚靚

唔好咁啦 佢的真係唔識字 同音就當係

惡過共慘黨
手足你咁樣只會令人反感

拳頭大咪言論自由囉
比人打壓有乜撚言論自由？

死左膠夢想派收收皮

變左紅衛兵

我估佢地係真心唔識字咋

有冇諗過老闆驚俾人誤會，驚被裝修而要急住表態
同D藝人驚俾中共誤會，急住做護旗手好似
我地出來的目的係反對獨裁，要爭取自由民主
有幾時開始變到要唔俾持相反意見的人講野
咁同中共有咩分別？

等我地有民選政府自然會俾埋佢地有自由,
你信獨裁讓返你呀? 用愛與和平同打倒獨裁呀?

好老實，靠一張紙好難定論

佢斬得人個刻就預左
斬人斬得咁爽 唔洗還呀？ 依家只係小懲大戒炸 邊個還番對腳俾我地手足呀？你咁大愛 你去俾人斬下囉

咁都叫紅衛兵？依家係佢地斬人在先
斬人斬得咁爽 諗住唔洗還呀？ 呢d地方 你唔惡過佢 只會有更多手足俾人斬。
先撩者賤 打死無怨
可憐我地手足雙腳殘廢 仲要搵唔到個兇手

裝修 同裝飾

有唔同的

唔通所有藍嘅都要裝修？

美心優品呢啲點裝都唔嚴多

但係吉野家 炒講獅子狗嗰條友 頂盡裝飾罷食咪算

要搞清楚 裝修係因為政見唔同要搞佢
定係因為佢搞我地 eg.美心 福建幫etc.
我地要還擊?

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃用錢懲罰 冇必要樹立咁多敵人 要遠交近攻

你好似唔記得左我地手足雙腳俾斬 終生殘廢喎
呢d地方 POPO彩你都傻 仲會警黑合作
你唔惡過佢 只會有更多人俾人斬

啱 如果對方有斬人 /好似美心咁喺聯合國層面唱9示威者

就一定要裝修

但我認為其他藍店冇乜必要間間都裝

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃用錢懲罰 冇必要樹立咁多敵人 要遠交近攻

呢間野係有份包庇荃灣手足被斬
依家仲未搞佢 已經好仁慈

重點係 間野都未俾人裝潢
佢貼左野出黎 班人已經話手足紅衛兵？
班人講野前有無睇清楚架？成日咩都屌左手足先 真係好不負責任

大家係咪唔記得左荃灣手足被斬雙腳殘廢呀
間野有份包庇 佢到依家都未俾人裝潢 已經好仁慈

斬個個支持，不建議無差別。

唔係無差別喎 依家間野俾人裝潢左啦咩？
仲有，間野係有份包庇架喎 佢到依家都未俾人搞 已經好仁慈啦

你講咩人紅衛兵呀？ 講野之前唔識睇清楚先？咩都屌左手足先 好不負責任喎

所以同你唔係完全一致嘅睇法就要畀你屌
我支持你地做嘢報復，但唔認同你要人地一樣諗法，要民主首先要以身作則

唔好再話我地係文革式批鬥同紅衛兵
當年佢地係反精英主義同知識份子
我地係反紅色資本同黑社會
完全唔同

我有屌你？ 我問大家係咪唔記得左荃灣手足俾人斬炸喎
你未睇清楚就屈我屌你真係好民主

話緊你屌11樓呀
做乜鳩

我問大家係咪唔記得荃灣手足被斬= 屌人
你所謂既民主係提出問題都唔得？

黑裝修就支持 唔好紅藍都裝修…

真，笠水撚，最憎呢啲廢西
係就出，講埋啲垃圾
男人做到你咁死撚左佢